大家點睇杰西。林加德，德德？

大家點睇拖利是，是是？